開定先，明珠台慶鉅獻: 神奇女俠

隻手又好唔得閒
Gal Gadot

Tvb不了

收皮啦 tvb 拉

以色列妹

當過兵，拎埋以色列小姐冠軍

tvb 不了

tvb不了

tvb收皮

都無廣東話 洗咩睇明珠台D戲
買隻碟隨時睇都得啦

睇viu啦岸鳩仔

致我們將逝去的青春

女人島

佢出交叉手係咪等於屈機

準備跳崖

超人可以扯開佢交叉手

吹到幾勁都無用，夾埋水行俠batman，都唔夠超人勁

DC不了

大家留意返
樓主係一隻DC狗黎

套正義聯盟入左黑歷史啦

呢套慢鏡頭用得好 Marvel 一世都學唔到

走啦

都係鐘意aquaman多d

成套 一拳超人咁

Marvel

Marvel洗鬼學佢咩

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

條撚樣仲要好似有女朋友?
做佢女朋友真係慘

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

Netfix睇10000次都得啦

靚到

仲睇TVB? 出面打緊呀， 仆街

仆街dc狗收皮啦

DC d打鬥場面真係正好多

咪撚戇鳩啦

用seed down都唔去睇CCTVB啊！仲睇CCTVB乜撚嘢人

一野block 撚晒
多謝樓主曲線舉報

拉

借力

其實條仔同佢講咩

我愛你咁上下

路平

冇講過

最後咪講左我愛你

成日覺得明豬台呢D時候播片係有D政治考慮

Netflix咪有得睇 唔洗睇TVB

呢套完左 正式踏入dc黑歷史